Et selle walla liige Jakub Kukrus, Nuustaku alewikus, ärasurnud ja pärandajid nink warandust järele jätnud, siis saab tema
päranduse ja wõlgade nink nõudmiste üle proklaama kuulutus wälja panda nink warandus üleskirjutada.
